{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159739?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 들꽃펜션"
    },
    "text": "渓谷のすぐ前に位置する大規模な縁台とプールがある団体ペンションです。 コッバンとブンシクバンは外部のトイレとシャワールームを利用しなければなりません。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 ペンションのピックアップは、大屯山ベティジェ休憩所と大屯山ケーブルカー休憩所で行われます。 バーベキューは炭とグリルを利用しますが、グリル1枚当たり30,000ウォンで、最大8人まで可能です。 幼児は8歳から12歳までは10,000ウォン、13歳以上は20,000ウォンで人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 愛犬の匹数は制限がなく、10kg未満の愛犬のみ可能です。 全客室で愛犬と一緒に入室することができます。 ペンションには共用電子レンジ、共用トイレ、共用個別シャワールームがあり、渓谷の前には縁台と東屋があります。 ピョンサンは30,000ウォンで現地で決済でき、あずま屋は100,000ウォンで現地で決済できます。 売店は有料で運営されており、営業時間は8:00から24:00までです。 レストランは有料で運営されており、営業時間は09:00から20:30までです。 また、ペンションにはフットサル場とカラオケがあり、カラオケの利用時間は入室から23:30までで、利用料金は1時間利用料30,000ウォン、2時間利用料50,000ウォンです。 入室は14:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。グリル1枚当たり30,000ウォンで、最大8人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は8歳から12歳までは10,000ウォン、13歳以上は20,000ウォンで人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬の制限はありますか？",
            "answer": "愛犬の匹数は制限がなく、10kg未満の愛犬のみ可能です。全客室で愛犬と一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような共用施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには共用電子レンジ、共用トイレ、共用個別シャワールームがあります。また、渓谷の前には縁台と東屋があります。"
        },
        {
            "question": "ピョンサンとあずま屋の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ピョンサンは30,000ウォンで現地で決済でき、あずま屋は100,000ウォンで現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は有料で運営されており、営業時間は8:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは有料で運営されており、営業時間は09:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場とカラオケがあります。カラオケの利用時間は入室から23:30までで、利用料金は1時間利用料30,000ウォン、2時間利用料50,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 479
    }
}